喬裝係換衫，唔包跟蹤，嘔打同拘捕

臥底係講個行為，黑警個日做曬

喬裝只是換衫

換完衫做跟蹤，打人，拘捕，破壞等明顯係卧底定義

黑警成日偷換慨念

[緊急分析]法！不！責！眾！